如果真係打仗 要點樣返工先最穩陣？

淘寶淘D乜先最安全返工？ 防輻射衣？

mtr

黨鐵有埋防輻射系統？

一宣戰就好執定野番公司訓

Over There.

平時着嘅西裝恤衫換做盔甲

You sure? Yes yes，is here.

[至少33名手足上庭！] 8月7號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

行路

例如咁？

返樓下大堂看更

屌你 音速雷擊隊

轉份返凌晨嘅工, 應該安全D

WFH

Agger , 軍人都係9-6 ， 130 放飯， 唔撞時間就無事

去轉份工叫軍人囉。

打仗都要返工 點跟

屌 魔界村都要殺怪啦
港豬新獅子山精神唯一訴求就係返工